隨機抽ww車牌

見部私家車個車牌Number廢廢地
而家又咁啱到ww
想去撞下彩
私家車抽過個$560?
電單車都係同價？

WW3 可以值幾錢？

Walter White

you got me

willy wonka?

Number都可以廢廢地？
點為之勁勁地？
換左架車識飛？

number唔靚就唔靚啦
廢廢地

我剛剛出左車都係WW字頭

網上有無得整

整個YL 721

ww 幾多， 下星期出車想睇下趕唔趕到

ww 之後係咪wx>wy>wz
w字頭之後會係咩？

出到WW 5xxx啦，係出就快手

想問下點睇到出到幾號 搵唔到

係咪之後都係出4個數字？會唔會出3個數字？

Yup 已過

巴打你幾耐之前？
我諗住聽朝去

WW有咩特別？

我WW11xx

唔錯呀

諗起有日見到部牙佛個車牌係CL689 跟係佢尾笑到仆街

爭少少就68尾

巴打幾時入箱/申請？
我23號入箱 49xx

我出新車，大昌幫我攪的，應該7/15-20咁上下，不過個sales話車行係第二條隊的，唔知有冇影響

XA

Book唔到今星期過戶抽，見可以walk in 搞？

之前VV都好快比人搶曬, 我估今次WW都係一樣

只有網上預約或者去入箱, 冇walk-in

好咩？
人地問你咩車牌
你：Dupdup

孖字少有嘛, 次次都好快搶曬
UU
VV
WW

琴日book左去過戶，見職員話如果少人既Walk In都可以排

SS先係最型

上個星期搞過戶，去到先知淨係可以做過戶，抽新牌唔可以一齊做，諗住去到會少人嘅可以死咗條心

咁抽牌要點搞？

有心水number 應該一早勾定啦

想抽但未睇岩車
有冇方法抽

要分開搞
你同上手車主夾定個車牌要唔要，唔要就易搞跟車俾埋你，如果要留牌就傾定個牌點搞，新牌都冇得即時抽，預約左都要排隊所以唔會少人

佢連車牌比我, 佢個車牌號碼唔岩我 所以想抽過
過戶個時同佢講唔要個車牌比個新我 定係要另外過左戶再上網約做？？

過戶時留牌，咁你架車冇車牌no.就會出個新no俾你

因為上手車主冇留牌，所以留牌嗰560蚊正路係你俾

咁上手唔留，我拎完之後要再預約留牌先可以抽個新？咁舊個個點唔要

咁你好啲，我上手本身要留牌，去到先知呢樣野大家都好頭痛，好彩上手最後放棄左個牌先成交到

抽新牌要再預約定郵寄，除左你真係咁好彩佢肯幫你做埋，用住先遲啲再換啦

明白，希望趕得切抽WW牌

得啊，電話錄音話依家係WW 4xxx-6xxx

邊個電話有得check

TD個網有，唔記得自己搵搵

葵芳好似有架小巴係 SS 316
stainless steel grade 316

車牌唔靚導致架車上斜無力

是

之後輪到WY先有3個字

今日出牌 ww 51xx

如果有XX放出黎就好了

點抽 有無教學

你幾點抽？

係咪過戶都可以唔要舊牌即埸抽新？

想知too 約咗星期二過戶

想知ZZ之後點算

勾完都係要投 反而去撞下彩仲抵 $580 網上投保轉保險資料唔使錢 整過對車牌$70
$650

$580係運輸署費用

請問宜家可以預約去轉車牌嗎？早兩星期去過戶，佢話轉車牌要郵寄，冇得親身搞

請問而家網上預約搞過戶 到時可唔可以一齊搞埋留牌同抽新牌架?
因為個賣家想留牌 , 又唔係好清楚而家點處理法

要金鐘，長沙灣過戶先可以抽埋新牌？

幾日前預約？

等多陣就有WW 8XXX

想問下
我有部車想賣，但留牌
同時又睇中第二架車想買，賣家一樣都留牌
大家都未搞留牌紙
而家疫情底下最好做法係咪掉哂比車行搞最好

因為中途想用車，所以想拿拿林搞

兩星期前左右：WW4

抽個8964架車大力到坦克咁

港A

應該會由AA重新開始

其實中間有好多number已經冇人用
係可以拎返出嚟派嘅

今日幾號到

？

今日抽左 WW65xx

VV車牌車主
路過

下下個星期先抽仲有冇ww

準備攞WX

WW路過

巴打整車牌幾錢？ 舊車牌 癡得太實好難拆出嚟

Say my name

唔係我自己攪，大昌幫我攪的

我等XX

等到同我講

可能佢講等拍賣呢

等負70年?